有無人鍾意聽Ed Sheeran？

近排聽多左佢d歌，覺得有d都幾好聽
暫時聽過thinking out loud, how would you feel, perfect, what do I know等等
想請問仲有咩歌推介？

Photograph

castle on the hill

lego house
all of the stars
photogrph

Shape of you

雖然photograph 係抄 不過都好鐘意聽

Give me love
One
Castle on the hill

應該係最多人聽

i am mess

全部都正

唔係掛

Small bump

Don't

全部都好聽 每日瘋狂loop

Dive

我都係聽左某十零首咋 想發掘更多好歌

竟然冇人講Sing?

Supermarket Flowers

Tenerife Sea

前年香港live好正

U.n.i.
Autumn leaves
Even my dad does sometimes

早幾日係我個city開concert冇去睇

The a team
一唱就就好順口

Ed sheeran世界第一
The a team應該係佢出道第一首令人眼前一亮嘅作品，雖然其他例如Autumn leaves都好正。

thinking out loud 婚禮播一流

I See Fire都好正
I see fire , burning my dearm ~

呢排loop咗好多次

我第一首聽佢既歌

Galway Girl

New men

the a team
正撚到仆街,聽左佢唱歌兩年都仲loop緊

Same here 首詞真係好浪漫
但身邊好似冇乜人鍾意佢

Photograph同Give me love

晨早一推

me

the A team

NINA

點解會冇人講佢首Perfect

驗眼啦

佢首首都正喎
之前佢有嚟香港開演唱會去咗睇
Live正到喊

你聽左第一集碟先，好撚正，一出個時我覺得驚為天人
之後乜都未聽就第二集一出就買

電台成日播

Don't 都冇人講

The A Team 真係好正

上次佢黎香港冇買飛

唔知佢黎緊幾時黎多次

無咁快
去外國睇

What Do I know?

Same

全部

天材

新碟有冇邊首推介？

You look so wonderful in your dress, i love you hair like that

比較負個啲人會鍾意聽
因為有佢地鍾意既情慾原素
但本質上呢首歌幾好 世人就係鍾意含蓄啲

呢首真係不得了

抄咩歌

我敢講寫得出呢首歌佢已經成左佛 可能佢未知
不過好替佢開心

全部！
Tenerife sea
Cold coffee
Kiss me
The A team
Lego house
Little bird
Give me love
I see fire
All of the stars
Autumn leaves
Afire love
English rose

有兩首未有人講
drunk
firefly好撚好聽

啊仲有new york又係好正

growing up

Autumn leaves一定冇得輸

暫時最鍾意呢首

don't call me baby
unless you mean it

佢把聲真係幾正 沙沙地咁

成隻新碟都好正
一出果陣真係比佢嚇親
好高汁

新碟首首都正到爆
supermarket flowers

咪自膠啦

好想佢唱love yourself

艾威

岩岩聽左 又真係幾正

happier

深夜一推，歡迎討論

lego house
the a team
開頭聽到上哂癮
呢排就係咁loop castle on the hill

太撚多

較埋做鬧鐘

ed featuring 美國連詩雅首everything has change 都好聽
X全部歌都好正

全部歌都好撚正
I see fire
Legit house
The a team

好鍾意
replay 無限次

我個名

冇人聽eraser?

Galway girl

The A Team同The City好聽

Tenerife sea
cold coffee
photograph
thinking out loud
I need me, I don't need you
其實我覺得佢全部歌都好聽

you need me, i dont need you 個the live room studio 版好撚屈機

呢一個月每日淨係聽佢新專輯
聽極都唔厭

佢live真心不得了
同原版歌完全冇分別
有幾首甚至仲好聽過原版

唉 我錯過左

Shape of you 我一般般
鍾意聽thinking out loud 依類歌呀 日日聽
想多啲聽依類歌
Love yourself 好似佢作架 所以都咁好聽

佢d歌好多都好溫柔 依家好多歌都好嘈 唔岩我聽

跟風就跟風啦

買齊晒佢幾隻碟
揸車時由佢random 播

Sorry囉 無你咁叻仔呀ma

你去聽佢plus 隻碟 首首都好正
仲有autumn leaves, miss you, firefly, cold coffee, 佢cover 嘅歌都好正 little things(本身係佢寫） , wonderwall

聽下先
一路都係聽乘除兩隻碟

佢好似幫James blunt 隻碟寫左隻歌
未聽 唔知正唔正

叫咩名？

Sunburn
Little Bird

聽緊

Ed打手留名

你個名

supermarket flowers 正野
首歌講出左背後個故事

lm

Thinking out loud正到仆街 個旋律 我覺得好似酒吧啲歌 一路飲酒一路聽

屌個陣啱啱聽佢香港冇人識 啲人仲問我邊撚個 但宜家愈黎愈多偽abc港女聽

呢隻

一路聽 一路諗如果ed唱會係點

let it out

James blunt把聲都唔錯喎

我聽佢既第一首歌係thinking out loud 應該都算遲聽？

You need me man I don't need you

Dive
New Man
Perfect

識野

第一首聽佢嘅歌

香港今年我先聽到有其他人講佢